唔接受人血饅頭，黃色經濟圈永遠失敗

首先想大家搞清楚先，黃色經濟圈本質就係人血饅頭，原理都係商戶政治理念引導消費行為。咁多人肯跟依個理念，坦白講除佐政府的不堪，重有就係前線所流的血汗而組織返來的團結。如果你唔認識到依點，就不如唔好搞

人血饅頭從來都唔係一個問題，個重點係你食完人血饅頭後，你有咩可以輸出返比個社運（我唔會叫革命，因為香港人味到依個等級）。如支援，物資，文宣，意義作用等。

超高的政治潔癖會令到黃色經濟圈難以實行，大家要理解所謂經濟圈就係商業行為，而進入經濟圈的好處一定要多過壞處。如果壞處多過好處經濟圈係唔會成立，因為依個唔係經濟圈，只不過是一個義務工作圈。提高黃色商店門檻，條件式加入經濟圈根本只是令經濟圈變成義務工作圈。

前線，現場不能捉鬼，黃色經濟圈同樣都不能捉鬼。黃色經濟圈中的鬼不是不能捉，但絕對唔係成立經濟圈初期就捉，一個經濟圈你要影響力大，經濟圈商戶數目一定要大。當你經濟圈大先可以做到足夠的好處而令整個黃色經濟圈影響發揮到最大。

黃色經濟圈面對風險

未有足夠大的影響力個時捉鬼
針對性加租金，業主打壓
香港人高度政治潔癖，變成義務工作圈
政府使用公權力打壓
黑幫破壞商戶

依Ｄ全部問題，解決方法得一個
就係黃色經濟圈一定要擴大規模到難以打壓

推

本身都唔明人血饅頭有咩問題

同意樓主
推

第二，黃色經濟圈可以接受黃轉藍

立場，唔係死的，可以有人六七月重係藍，開槍後變成黃
所以藍轉黃絕對唔可以拒絕

再者你要擴大經濟圈，從而增加影響力，一定要受藍扮黃，藍轉黃玩
如果唔係一個無太大影響力的經濟圈，根本就不能做實事

第二，黃色經濟圈可以接受藍轉黃

立場，唔係死的，可以有人六七月重係藍，開槍後變成黃
所以藍轉黃絕對唔可以拒絕

再者你要擴大經濟圈，從而增加影響力，一定要受藍扮黃，藍轉黃玩
如果唔係一個無太大影響力的經濟圈，根本就不能做實事

屌打錯

美國點解可以制裁共慘黨其中一個最大影響就係因為美國有足夠的國際影響力同經濟硬實力

共慘黨迫住要簽新馬關條約

同樣道理，黃色經濟圈如果無足夠大的影響力，你好難實際到完全放甩中資，罷買藍店。

好多人話，我唔想將錢比錯人，所以絕不接受藍轉黃／無條件式成為黃店。無錯，無人想。
但要明白係你經濟圈味夠大個時，依個就係個經濟圈擴大成本，無投資就無成果。

支持，其中一樣避免人血饅頭，係去唔同黃店消費分散投資

連登好多屈饅黨

遵理要加入藍店名單

十分同意
「為了正確地認識敵我之間和人民內部這兩類不同的矛盾，應該首先弄清楚什麼是人民，什麼是敵人。……在現階段，在建設社會主義的時期，一切贊成、擁護和參加社會主義建設事業的階級、階層和社會集團，都屬於人民的範圍；一切反抗社會主義革命和敵視、破壞社會主義建設的社會勢力和社會集團，都是人民的敵人。」
毛澤東《關於正確處理人民內部矛盾的問題》

（重開）如何利用文宣滲入藍色經濟圈

唔小心不推文sor
推返三次補數

推 2／3

推 3／3

Push

同時黃店門檻唔應該set咁高
唔駛又連儂牆又播歌

簡簡單單一張A4紙痴喺入口
寫住"不招待警務人員及其家屬"
已經搞掂, 無任歡迎藍店扮黃

而且明明佢地講嘅人血饅頭好多都唔係完全人血